十大武器之首

屌你老母 雷射筆都話易燃
放大鏡可以殺撚死人添啊！